[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (421)

請用不推文回覆reply本帖

lm

新po招男友

我又招

我招咗四百個po

Time to make a change!

招女友

招老公

招糖爸

招財進寶

你咪糖爸

新人？

舊人

覺哥

做咩呀

有少少印象了

招台灣哥哥

招主人⋯⋯⋯

你係女僕？

我係鐘點

好持久wow

mememememememeeme

Mabel好耐冇見

寶

鼓起泡腮好得意

5個鐘左右

Ok

其實覺得佢有啲似gay jer

吓...

我都係鍾意雷達

I mean 啲性格動靜

吓

love you

徐森係我㗎

唔係你呢個徐森

OMGGGGGGGGGGG
我喺CMB J咗好多日嘅男神竟然Like返我

真....男神嘅世界好似好精彩.....

嫁得出未

未搵到覺得啱心水嘅
之前嗰個都係唔係咁啱 又散咗嚕

小西鬧得你好啱！

茶茶

覺哥真係

我人盡可夫55

咁人夫 即係我 啱唔啱

留返條鹿鞭俾我浸酒

覺哥都唔會睇得上我哋啦

你仔仔會唔會殺咗我

好肚餓

只要一日扮1一日都唔會俾人彈鐘

我...都係冇嘢了/_\

肥死你

咁快新po

肥jer

想改名 （除咗兩腳一伸 四腳爬爬）
條件：
要4個字
要保留腳字而且喺放喺第二粒字度

集思廣益

四腳朝天

想睇

兩腳一伸

依位同學無留心睇題目

lunch buffet?

幾好

但呢個好0
有無一啲嘅

四腳爬爬

我其實已經八成飽⋯⋯⋯

係喎

八腳柒手

三腳插頭

吊腳西褲

隻手不知幾靚

以為你玩野添

想食嘢。。。

賓周？

點解係西褲

有無東褲

-10/10

-10咁少....

綁手綁腳

無腳雀仔

我厚道🙏

單腳行路
雙腳跑跑
三腳插頭
四腳朝天
五
六
七
八腳柒手
九
十

就黎完成任務

跣腳仆街

腳字要第二

四腳廁格

sor...咁綁腳綁手

ching唔好勉強

好有深度

五腳二魚

六腳滾水

六腳爬爬
七腳爬爬
八腳爬爬
九腳爬爬
十腳爬爬

五腳五經

新人lm

七腳咁亂

咩風吹你嚟

寶貝

唔知
呢度好似好有生氣

線線

有冇fd介紹嚟識吓

唔好嬲啦

我自薦

萬腳朝宗

？
哼

屌你孤寒到

？
我幫我d fd頂

咩意思？

新人啱我我帶返屋企有冇人有意見

有
要唔要陪嫁妹

唔洗了thx

我問下媽媽先

好淫

唔撚係你 死開

用你老母

？
大家睇清楚呢個人
thx

不被愛的甜心貓寶貝上

我問下仔仔先

有仔請死開

瞓醒未

死開

笑死

笑死我

啱唔啱心水

樓下，聽日屙爛屎

反彈

今日推咁快

有男神覺嘛

下

下 講緊咩

真
覺哥真心有魅力

蒼井空是世界的
基妹是我的

btw個po最近仲有冇新入
好想愛惜下新bb

聽講你係我小粉絲喎

你玩晒啦？

珍妮大字報
好耐冇見你

聽講佢上年已經留意我

我係啊

又爭

早晨

終於星期五

今朝訓醒以為自己放假

唉，幾時先放完假

琴日就係咁所以冇返工

我最後都係死左番公司

點解我會G係乜...

限界面接

我有罪

arm 啊

moto?

呢個咪IG嗰個ad

邊有咁大隻蛤乸隨街跳

點彈
Tinder 嚟都冇Contact

你@錯
係@本谷老嘢
Btw冇人想SO佢了

又話轉1

百貨應百客，唔同market

思「覺」失調

唔好咁掛住我未無事

Hi, 有無人矮過我？

無

me

我做cam man ok?

Emmm聽唔明

幾多cm

肉哈比人

Deal

個post有性病

賣個套套俾你洗唔洗

160

正解

咁我高d

Sor 我鳩up

你好受歡迎

佢彈晒人啦

仲有幾個final未考

0仔磁石
你問我答

轉介畀我 thx

想黐過嚟了

幾時轉1

識咗好多KOL
發覺自己好渺小

免得自己自卑，如非必要都唔會去識啲咁高質嘅人

通常睇完IG/ I’m btm就會冇下文

真
IG唔過千位數都配唔上

所以KOL = btm

咁又唔係
識咗幾個1嘅KOL

利申正到仆街

介紹嚟𥄫下

好多都好Out Going
一見到我係毒撚就彈鐘

有得同佢哋講嘢已經好勁

吓
係咁㗎咩

咁我係咪應該要開心係佢哋Hi我先

但傾傾下都冇下文
有鬼用咩

我都想呀
但未見到一個叫做平凡但正常嘅人

我要求都唔係好高啫

有咩咁好笑

佢現實男友

花老爺有冇玩？
我match你

幾時做KOL? 品評0仔

遲啲

想follow，可摸耳開Twitter ac分享食後感

屌過 自動波 自己un 好淫 多水 追撚含

遲到幾時？can’t wait to follow you

大隻多少少嘅時候55

Code 0001: 好淫，多水，lotion 都唔洗落，但迷你鳩

I’m 大頭蝦
哈哈哈

即係下面頭大
但冇樣？

大頭+蝦？

好服侍 賢妻 好識叫 裸體圍裙 浸浴 愛對眼 顏射控

下？up what 9

肛門多水係咪即係肚痾

唔比係腸液？

唔可以係precum?

唔知 佢近排係咁

都得

心郁郁了

算啦

食仔食得太多
食滯咗 梳

ill

Hi

男神嘅世界好遙遠

對唔治，毒L見識少

真 冇經驗

唔怪得叫粉粉

花老爺

就叫佢牙水

啱啱睇youtube
有個喺外國大嘅asian 一開頭就話「I just wanna to.....」

我俾人捉咗巧多次
所以好記得

兩個先危險

吾系甘牙麻

細個會打尾二嗰貢嗰啲電話

巴打好rich。。。

冇錢唔敢打

一路打一路打...

Bb

同仔仔攬住瞓咗成日

佢之前都搵我同佢chill
好污糟

最鍾意...

bb...

花花

無事

其實佢係咪真係長8粗3

邊個呀

回人story[sosad
好熟咩
有啲三五識七回你story都心諗咩料啦

Ig pm啦

真 所以我唔敢回你story..

信唔信我po上嚟

ill，都冇gay hotline
You straight, ill

你想po乜

覺哥唔係教咗你啦咩？

原來你咁諗。。。
下次唔回你story 了

真。。

真

hug?

可唔可以開Story幫我招親

你邊個。。？

HugHug

點解係我。。。

唔話你知

Tinder已經俾我swipe到冇晒貨
點算...

貨金

一世單身

好似每日會有新貨

又串我

我嚟john你好冇？

single club?

Yes, single fuckboi club

我唔係fuckboi

飲咗酒 借酒亂講嘢 你問我答

飲咗幾多罐jolly sandy (係咪咁串

Same same

屌你老母啊

Del咗十世了

但我寸緊你

屌你個emoji

我
你咩料

Emmm做咩

唔係呢種
係佢話我附近已經冇晒人

咁坐巴士去第二區swipe，或者個distance range set大啲

其實已經set到成個香港咁大

hughug

所以咪hug你

我會：nmsl

你咪理
我想知係咪

笑咗

5年

四年，張相

所以你係一隻冇腳嘅雀仔

我邊個都唔係

其實冇
真係冇 因為兩邊都有壓力
但處境唔同

但我覺得你呢啲唔算係滿足自己
其實只係基本要求嚟

淨係睇你呢段已經唔覺得你可以做到有幾灑脫
但我冇話佢唔啱

只係一段感情 得一邊想去溝通
同一個人喺懸崖邊大叫有咩分別 對方永遠聽唔到 你就永遠得自己嘅回音
拍拖係兩個人嘅事 唔係演獨腳戲

利申：呢度嘅溝通係指 日常傾偈

笑死
真係笑死

紅眼睛幽幽的看著這孤城

仔仔叫我不如移民啦

有得移真好

我都想移

我直女

「我愛你」都無………

ok pm me

Ok, done

同意

磨牙磨牙

加速加甜

...未完㗎
鍾生快啲打電話去投訴佢送漏嘢

借刀定真心

好似喺Poly r 見過佢真人好撚臭串 當正自己好高質咁

我care呀
我唔會同藍屍交配

今日gym 勁多人

邊間去緊添

呢個飯鐘時間我個間勁空

咁好

以為你去開台灣做

沙灘好q多人

肚腩同肥肉

但好撚多大隻仔

唔出街唔上網就冇事了

暫時未識到過

為咩事發茶茶脾氣

好想快啲21號

你都正

佢無
Adore粉粉

hea 緊

圖？

Pmed

招親

遮眼嗰張似

。。。你同佢各射12次？

ching小心腎虧

開心地訓教

晚安嚕

出完火？

出現咗啦

好撚正呀屌

我雷珍妮宣佈 佢係第一男神

唔知佢係咪mb呢

全部都follow女嘅
雷珍妮表示絕望了

我仲有你tim
加唔加tg

人妻？

你唔係我老婆咩。。

我男人嚟死撚開先

你呃我嘅

我都想去沙灘

嬲咗覺哥
想知再講

講

我去完唔敢po相

肯講未？

好嬲

why

驚俾人要簽名

......

想問啲人係咪要玩互Hi遊戲
係咪要Hi晒廿四種語言

咩嚟

Hola

What’s up

無 叫下你

差唔多2:00問一陣4:00喺佢樓下等佢好無
但佢online唔覆

兵

笑死
九腳步兵

我online唔覆嘅只有熟嘅fd 老豆老母 同埋 兵
利申冇收兵

最憎人咁
你啲時間就係時間 我嗰啲就唔係

。。。

唔好唔要我啦嗚....

交代聲都好 得個知字

爸爸？

眉眉

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (422)